尋人 屯西去到天西落車既高妹

著黑裙 揹呀迪達斯袋既你
你好高大 可唔可以同你做朋友

有無芒西 ?
你老母唔係乜撚野都打簡稱就人人都明架

你做乜撚野

我個frd黎 有仔

2個維園

係咪真嫁

條女180？

目測170-173 我186高佢半個頭左右

咁不是了

我係佢條仔 你收皮啦

西你老母

對唔住囉 我唔知佢有男朋友

唔好咁啦

黑長直髮？

Yayaya

我女友叫你收皮呀 頭先佢話見到有個油頭毒撚嚇死人咁望住佢係咁奶西